[含劇透] 啲死毒撚睇復仇者都煩撚過人

雷神有兩把武器又叫出黎
黑寡婦同IM死又喊到鬼死咁大聲
屌啲毒撚真係好撚討論呀
係咪平時唔敢出聲今次一次過發洩曬出黎呀

最怕係d睇到成個人震哂個d

毒撚：人地外國xxx yyy zzz 幾有氣氛
現實：住公屋低收入低學歷無錢無樓無女無地位
睇套戲都要在乎側邊嘅人點表現

支那狗

睇戲會喊遇到場面好悲傷或者浩大感動而喊好平常啫
我唔係fans都喊到酸晒啦
結論：樓主弱智

對隊比人打到死狗咁， 然後奇異博士終於肯出現果陣場面好難唔感動

佢地成班由個大窿返黎現世果度真係淚水自動流晒出黎 唔流既人只能講句佢地太過鐵石心腸